暴動未？

拉星火啫係阻礙義士獲得法律支援

聽晚開花？

同意
不了，大把錢，再捐過

聽晚八點見，好嗎？

開花 再捐過啦。
每人捐100-1000 都返晒黎

治標唔治本
而家啲錢無啦啦畀港共私吞呀

再俾人拉多次？
7000萬唔撚係錢？

休息夠喇
一和平少少 港共就出手

應該無咁公開 有位入到星火

咁就可以充公晒7000萬？

其實啲錢一定唔可以放香港. 死撚硬

今晚開啦屌

黎緊好多官司打，唔捐過仲有咩辦法。

Popo一定繼續封住筆錢，除非有方法拎返

同意

再捐再封無限loop
除非佢地可以離開港共銀行system

推

CLS. 洗咩黑錢..

用外地銀行得唔得。唔熟呢方面

7000幾萬呀，可以救好多手足，仲唔出黎？

匯豐銀行屌你老母

仲聽晚不如下年

全港滙豐收皮

依家會唔會太急

我真係忍唔撚到
區選之後 有好大部分人唔知做乜鳩
覺得自己贏左 冇哂活動post 活動冇人去
做乜撚野
對家冇停過 日日諗計整撚死你
手足日日都有人提堂
Tg group法庭live冇停過架
我地仲要沉醉到幾時呀
今日！星火7000萬一次過比人凍結呀
義士可以點 大家醒下啦
求下你地

再捐唔係問題但要開左離岸戶口先有得諗
港共分分鐘開始玩凍結相關戶口

一定會

咁下年

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

休息呀ma佢地話

幾點？8？

612暴動到依加

咪再沒收囉
港共無限回血劍

屌

on9
佢下次 下下次咪用同一招涷結

再捐只係斬腳趾避沙蟲⋯⋯而家咁樣仲點忍

仲等聽晚啊？今晚就要來啦，唔係等埋啲狗部署

Agger
一區選完已經咁講

好暴力 不了
入商場唱下歌 之後番工OK?

依家即刻18區開花啦

休息夠啦

仲聽晚？今晚就開波啦

我選前已經咁講
俾人屌做熱狗

係咪好撚嬲

算啦

今晚啦仲聽晚

仆街死啦

我支持區選停一停
但一停區選完就打飛機
明明早排先死完人個個嬲到幾晚開花

以前hsbc搞中箭戶口
今次要hsbc交代
否則所有銀行唔好開門做生意

所有基金都要離岸

民主派話和平，一陣UST南亞仔又喺連登問「做咩搞XXXX？」架啦

好想來一場真暴動

所以諗緊既係有入過錢落星火 612 既
係咪都要離左岸先包括曬錢同人
再唔搞好就一次過集中比人送中

冇人要暴動 我地係報仇

冇活動>冇死人>冇衝突> 冇畫面 >冇嬲 > 冇活動

聽晚?

屌你老母

離岸一樣有機會涷結，尼件事提醒我地唔可以再揾平台聚錢，只可通過平台俾錢俾手足

轉申請法援囉！法援無得自係跟收入。

- 離岸
- bitcoin
- 分散投資
- 更多資金

依家要即刻開始開花

凍結與充公係兩回事。

仆街 話凍結就凍結

一講到錢香港人一定暴動

Push

要係海外建立據點呀
否則香港一個個等被人收皮無哂
7000萬, 請顧傭兵都請到啦
總之以後捐款, 籌款組織要將錢放係香港既, 我唔捐
一定一定唔撚放係香港

開個其他國家啦，你老母

講左好耐再唔做d野就會比狗時間同空間清算
可惜大家共識似乎都係永久和理非至永遠
無辦法

搞得一次就搞得第二次

cls⋯⋯

今晚

屌你老母中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷，死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先，好眼訓，一陣起身係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到大波驊幫你含緊，真係含得撚橡皮糖

做你老母中國人
邋遢又冇品真正賤民
到處罪惡貪官
永冇認錯檢討
閪吱閪冧

做你老母中國人
賤嘢就最醒欺騙別人
佢係最貪心
佢仲更痴根
相當黑暗

做你老母中國人
賤嘢就最叻諉過別人
著嘅用嘅賓週
喝嘅食嘅碌鳩
等緊支爆

香港人反抗唔係口號

仲等聽晚 聽晚就可能到612

再加摺紙

不了 今晚就出

咁急邊度有咁多人出到

捐完咪又係再封過 港共賺大錢

轉今晚會唔會好啲？聽晚仇恨就降咗啲。

今晚見

和理非已經付出左佢地最大既努力
大家俾D掌聲 我地已經贏左5:0喇係咪

無哂添啦
嗰陣死完人都係得一個禮拜貨仔

未
要返工

都好，比多年時間大家預備下

滙豐真係onL99
你老母前幾年先係你做咗定期
俾你賺撚左我錢

過幾日去取撚消個戶口去
DLLM 奶共狗

告唔撚入都鎖晒啲錢

7000萬已入正苦袋
出俾狗ot得 俾僭建驊睇幾百萬次醫生亦得

Exact7ly

開離岸

暴你老味動
革命呀

好呀，要和平

匯豐唔出嚟解釋就裝佢老母修

要畫面靚

支持今晚

硬係唔講幾時啦
隨時！

而家黑警咪一步一步咁清算

休息撚可唔可以收皮

仲聽晚 聽朝都遲啦

仲聽晚？

本身啲錢都係送比中共 同 殖民地法庭打官司本身係愚蠢行為

不如留力聖誕好過啦

有無義務律師可以幫手足解決燃眉之急先？

push

聽晚開，認真

推上頂

一定去咗中共手上

唔好爆銀行 對香港豬好大影響

太急人少嘅話唔成事

同意
一下淡氣就無人出

暴你老母

係咁開post叫人暴

一早講左唔可以休息
要搞黎明
成班出晒黎話休息得罪你？
唔該班垃圾而家謝罪

可以個個親中 比狗入過既商場 變又一城商場未？
凍結星火 要對家嘔返7億出嚟

點只銀行 商場對香港豬仲大影響 無得行街

再捐佢再封

封星火, 港共下一步就全部人立即告上法庭了!

黑警唔係傻, 班垃圾咁做下步就立即控告義士!

呑完七千萬
再拎去比班狗嘅OT錢
諗起都fatfat

無知一問有冇可能發生？

Both啦屌

一人50蚊都一億啦

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

我要攬炒

你開咗好多個post叫人出嚟喎
poly u 第二日捉得唔夠多？

捐比恐怖分子ot
永續抗爭

今晚啦屌

要開離岸好D

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聖誕就會有人講不如和理非一日

聽日要返工

唱下詩歌感化黑警 我愛和平

太急 唔好 Tmr night la

星火有難 手足需要你幫手

快做各國文宣Twitter

告知國際政府

日文：

英文：

Retweet 及手足互科

仲有班人話 都打左半年啦 不如休息一排先
人唔笑狗都吠

del po
暴你老母動咩

100萬人，珂篤尿都射咗佢啦～ 係搵過個地方入啫

無得再退！！！歸位啦！！！

暴

暴動ge唔該同我見鋪就拆，見金就搶
唔好同我講咩紅黃色經濟圈

唔係點攬炒經濟

今晚開爆佢

狗屋整狗肉煲溝甴近平肉 夠惹味

再捐無問題，但點樣安全啲。錢要用得其所，話晒幾千萬，如果有人從中抽水，真係食人血饅頭發達點搞。

俾人踩到上心口啦
開佢老母花啦

捐完又比人封account
用下腦啦

自己形容自己暴動
白痴

一陣有班友屌話冇文宣冇人知開條閪
幾個月la仲係咁

暴動係咪有d negative
革命呢？

屌你老母你知唔知自己嗡緊乜撚

革命講撚咗半年啦跟住呢

都啱嘅 當比啲時間匯豐解釋
冇合理解釋就同中銀相同待遇

唔一定用本地戶口。不如你都用下腦 比下意見先。

唔係暴動，係抗爭

再捐過啦
冇錢打官師

聽晚啦，今晚神太急

On9?
捐完比政府拎？

其實唔係咁講
大家都好想睇到有開花嘅picture 行動嘅畫面
係 好有氣勢 好似會令政府驚
真正將憤怒表現出嚟
“啱喇咁先叫香港人報仇㗎嘛”
但
有冇諗過其實背後每一個手足都係有血有肉嘅人
每次開花 被捕嘅被打嘅有幾多人真係現實地關心過?
手足喺埋土爬出嚟幾大心理創傷幾多人知
被綁架被私刑嘅痛幾多人知
可能呢啲手足未去到你現實接觸到嘅人
我可以話比你知 佢地已經唔係最差
但都日日訓唔到 沖涼係最撚痛

從來冇人吹過雞集體休息
所謂休息撚根本唔存在
手足physically唔抖真係變condom㗎
唔好一下子因為呢個月好似靜左
唔多夠震撼嘅畫面就屌
對家真係唔會因為你開花就唔keep住拉人㗎 唔好咁天真
嚟緊有行動嘅 希望冇穿冇爛嘅人多啲支持 幫手接力
每人行多步啦好冇

手足官司凍過水，真condom仔

唔好捐。邊個話要係本地戶口

好撚搞笑，搵錢醫病都唔預防

agger, 話我灰機撚都係咁講，有無諗過唔係休息撚，係前線少左好多或者要低調一排，淨番個班係和理非，叫班和理非上前線就變左1118 油麻地事件，和理非無休息，只係佢地做左都無咩noise, 因為都係遊行集會個啲

無錯，香港人係廢，唯有接受佢沖唔到呢個事實，都唔會因為你大聲嗌多幾次會變得勇武，得既就唔使係度嗌，接受現實啦

同意你

帶返頭盔啦peter 仔

開花開花

有行動 即join

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？